班後生排撚住隊食元氣

唔明，又話罷食？
見七折就狗衝

係咪肯定佢地全部都黃絲先
後生都可以係港豬係藍屍嫁喎
要相信手足

唔清楚，但始終見到後生食係有啲愕然

壽司朗好食好多

見到有小學同學走去食八月（美心間酒樓）
仲要Post上網

後生都大把豬 唉